代買Google play store 禮品卡9

$200禮品卡=$180
$500禮品卡=$450
可一齊喺便利店買
Telegram:hkghkg1234

Push

Ph

Ching, 如果你等錢使，可以用payme果d apps一換一，轉返d錢去你銀行account 架

Google 左 唔係好識
Dow左匯豐個payme 但搵唔到邊到可以用禮品卡轉錢

佢係直接扣信用卡credit, 換真錢俾你，唔當現金透支，但做到現金透支既效果

credit card transfer 落payme 帳號，再由payme 帳號轉返落banking 帳戶，即時唔收手績費，但你要曬d 時間等banking 驗證